扁桃腺發炎睇醫生，醫生叫我搵姑娘撩個喉嚨種菌化驗

公立醫院嚟，撩完我拎完藥就走咗。返到屋企先醒起我冇留低電話號碼，咁化驗完個結果佢地會點通知我

呢度似醫院網站？

你覺得呢

打返醫院問啦

摯在大家交流下，可能咁啱其他人都有一樣嘅疑問呢

唔阻你地膠流

下世小心啲

我屌，原來大陸仔嚟牛逼完又牛逼，我逼你老母咩

希望下世扁桃腺唔好再發炎

公立醫院會有你聯絡方法

白色

登記個陣實留左電話加啦

姑娘會牛逼你